冇技能 移民後可以搵咩工？

今年26歲 諗住幾年後移民到加拿大
而家只係做緊普通濕尻文員 廢u垃圾科grad 冇特別技能
移民後可以搵到咩工呢？

有冇d係加拿大嘅巴打可以指點一下

同埋想問下係個邊有咩途經可以識到香港女仔

你拎住本加藉passport, d港女排住等你埋單

FF ??

開餐館
你全家移民?

師兄用咩途徑移

呢d情境只會係連登出現
現實唔通貼住本passport 係個身到出街咩
但事實真係冇

ff d咩？

你憑咩移民過去?

父母退休賣左層居屋過去
屋企唔係有錢 父母辛辛苦苦打成世工只有層樓 冇咩多餘積蓄
我自己只有30萬儲蓄 係香港自己租樓生活又會冇左大半份糧 所以決定跟佢地過去

係個邊出世

佢地嘅錢只夠退休生活 冇諗過比我
想我自力更生
更加冇多餘錢搞生意
況且唔識搞生意同冇特別技能

學下廚 點心

你嘅係空餘時間學整點心
定係quit 左而家份文員直接做學徒

你嘅意思*

push

同樓主情況差不多 但我係做會計 不過無牌

有冇d係加國生活嘅巴打可以幫下手

厭惡性好似洗廁所收垃圾呢D揾唔揾到？
有個冇聯絡遠房親戚97前已經移咗去加拿大，
好似係機場做清潔都夠養家
不過我唔知佢係開清潔公司定真係做清潔工 畢竟冇聯絡廿年

介唔介意講下背景
幾歲 有咩計劃 幾時移 過到去都係做返會計？

我英國ja
30喇
講真 自己中意香港 但眼見家陣香港太多大陸喱 成個環境愈來愈差
好多行業搵ge 錢完全追唔上通帳 我唔講樓 衣食住行 愈來愈跟唔上

屋企公務員 以前親戚有遠見 父母果份工都有分加 ⋯
過到去 我諗住咩都做

香港想儲多少少錢先

我唔知華人係個邊搵工嘅情況點
自己英文又唔係好 唔知可以搵到咩工
我父母都講係個邊有手有腳肯做就唔會餓死
但畢竟佢地同個邊都脫節左廿幾年 唔知實際情況
所以想問下連登巴打意見

巴打本身已經 加藉？？

開間賣嘢飲嘅都幾好搵
奶茶 水果茶嗰啲 只要正正常常都會多人幫襯

我都係咁諗
自問係香港成長 有好多回憶 點都會鐘意香港
冇得靠屋企 自己又搵得雞碎咁 冇咩可能上到車

加上每日150個新移民換血
唔想下一代係咁嘅環境成長 唔想同佢用普通話溝通
所以希望借父母退休 同佢地一齊過去生活

爸打加油 共勉之

係啊 係個邊出世

介唔介意講多少少
你諗住幾時過去？
我本身英文不太好 係咪只可以搵唐人公司做？同埋我唔知我可以做到咩藍領工

冇資本同唔識搞生意
希望都係會以打工為主
btw多謝爸打意見

岩岩過左黎
你同父母一齊黎可以過左黎先識人慢慢搵

如果我普通學歷 冇任何特別技能 係咪只可以搵一d體力勞動嘅工？ 同埋會唔會因為我英文唔好 而冇人請？

Uniqlo / muji sales

體力勞動其實幾好搵
sales 渣車果d 又算唔算體力勞動

第2題如果我話無你都唔信啦... 咁多華人
英文你可以去welcome centre上堂 雖然我唔知有冇用

講真唔係呢邊大 英文點都要再練過

Same.. GTA

去 上下堂 當識朋友

diu worst public transportation city in north america..

下晝2點半開始塞車

佢地d塞車只係慢駛， 同紅墜無得比啦

太多車

我去到都要學

住suburb 頭2個月冇車真係地獄
有HK牌>2年筆試完可以直接book路試

其實呢d工我ok
最壞打算係做清潔個d 較厭惡性嘅工作
無知一問咩係welcome centre

香港無牌，準備由零開始

好開心有兩位巴打 一齊交流

因為我仲有一段時間先會過去
所以希望兩位可以分享多d 等我吸下經

做住再進修啦 你仲後生

Welcome centre係專服務新移民既中心... 你搵工都可以搵人開個file傾下
每個community都有

你當就好似香港比d新移民習慣新生活的地方。

噢 咁要等幾個月至一年先考到G2

我呢度唔近mall...買飯都要渣車

最難頂係無晒朋友

近年多3x歲帶仔女回流

我地後生d d比較少

我都預左要 around半年 or以上。
我嚟緊住果邊都係乜柒都唔近。。
金翅真福佳鳥

我同父母過去 我地關係都好好
我仲有少少親戚係個邊
所以應該都ok嘅
我唔怕悶 我驚冇野做多d

做裝修
辛苦但錢多個係中國人公司做文員
又可以逃稅（俾少啲稅）
紐約係咁

冬天就pk

咁一定無問題啦
工要搵實搵到

福佳，你仲嚇我

同埋你住邊
一定要識揸車 唔係會好煩
真係學一種技能好啲
係去到先學都唔係太大問題
啲 friend 都係做廚 剪髮 整車
個度咁大個華人社區
啱啱識條友做帶美加團 都OK 好搵

知多d 好 搵定公共交通
當然你今日月過黎就無問題 熱死

Toronto撚
係香港都係濕9文科畢業做濕9文職
過到黎一樣係咁搵工，同香港無咩分別
唔使諗到要掃地 因為掃地都唔會請無經驗既掃地
20幾歲人 後生仔女正正常常比返幾個月時間一定搵到份正正常常既工 未到你發達又一定餓你唔死（同香港一樣）
你有屋企人陪住已經好好 加油呀
另外 呢度大把香港人 連登如果整個多倫多連登網聚都一定好多人

收到 thx

因為掃地唔會請無經驗

做鴨 dllm

做鴨會更加窮
做咩無啦啦屌我老母

樓主不如考貨車牌

你有無睇netflix

公路救援隊

做拖車司機應該幾好搵

考定呢d牌都好喎

做sales, 賣車賣樓。
當然有錢多咪做下生意

危就危險d.但加拿大一落雪條公路就亂過西

一定有工開

英文唔太好 呢d靠把口搵食嘅可能做唔黎

贏在射精前

有鬼用咩 屋企又唔係有錢 又冇聰明or靚仔基因

去唐人街做乞衣，又唔駛技能，又多香港女仔識

有冇加拿大passport?

係個出世所以有

夠做啦
起碼揸住有西屌

又係呢d尻up
呢d情況只會係連登出現
某部分人用來合理化冇女
但事實真係唔會有女仔因爲你有本爛鬼passport就埋你身 比你媾

其實係
利申有friend都係有加國passport

睇#3 同#4 就知
用有外國護照就有女屌 用呢個point來攻擊女性同合理化自己冇女嘅情況

第一 唔排除擁有外國户籍可以移民對異性來講會加分 但正常女仔大多數都係睇 外貌 性格 家底 做人處事 等等為優先 外國户籍呢d只係bonus

第二 部分連登仔成日尻up唔使本 無視現實情況 就算有外國護照又如何 大把人有啦 唔通貼住係個身到出街咩 正如你碌尻30cm長 你都唔會唔著褲出街show off 啦

可能我認真左 但聽到個d咩有passport就有女屌嘅cm就好撚嬲

都聽屋企人講過 落雪揸車好危險同難揸
但考定呢d牌傍下身都好

不過聽講加拿大好悶，巴打怕唔怕？不過其實我自己都鋪緊路考多幾個牌用技術移民呢條路黎做移民方向，有d牌同醫生分數同分

一定係藍領工，收cash job 有時好搵過白領
係澳洲幫人整下花園，鋪下水泥都可以揸Benz 買大屋

悶我就唔太怕
因為我父母退休一齊過 同有部分親戚係個邊 所以應該唔會太悶or孤獨

係有d驚唔知有咩途徑同識唔到香港女仔
此終個邊環境同社會好d 可以成家立室同比下一代有良好嘅成長環境

巴打你都努力d 技術移民都不失為一個好辦法 利申 唔識呢方面嘅野

返加拿大啦

響香港托7咩

生活成本又貴又迫又多人

狗也不屌

聽人講係外國只要冇不良嗜好 穩穩定定打份藍領工都可以養活自己同生活

但係香港真係完全冇可能
唔好話結婚買樓生小朋友呢d長遠野
簡簡單單比家用 日常開支 (租樓) 已經冇左一大部分人工 莫講話儲錢 興趣 拍拖等奢侈野
所以係香港呢d叫生存 唔係叫生活

女呢慢慢黎啦，可遇不可求，最緊要搵定份好工

我都知
但我冇咩特別技能真係唔知過到去可以做咩工同個邊嘅就業情況 所以咪上來問下眾巴打

都係撈藍領工架喇

你都算好彩有加拿大護照可以去到慢慢揀

同意，如果英文唔係好，跟本無乜得好揀，都係唐人街做餐館之類啦，一係搵裝修同維修工程之類做學徒，係外國呢d技術性工作人工好高

搵門手藝。一定唔會餓死

話學裝修維修果d唔知你地係邊個地方
但加拿大你做呢d工 所謂人工高只係高在可以收cash唔使報稅
慳左d稅 實際唔係真係好高 除非你去tech school讀完儲夠經驗再去搵白工
唔係既話成堆大陸人同你爭開工收到勁平頂爛市
裝修接送搬運送貨維修全部都勁多大陸人識做仲要收勁平
正正經經試下搵返你做開果行仲好 呢度睇重你工作經驗多過你英文係咪好流利

我都係咁打算
但唔知邊一行有好路數

一定唔夠d大陸人搶 佢地一定做爛市

我一直都係做開普通文職 如果唔係做藍領 唔知白領會唔會請我

sorry冇追PO, 巴打我都係加拿大, 你諗住去加拿大邊到?
vancouver or toronto
個人認為VAN多工作機會D因為真係好多華人

toronto 啊

以前屋企人係個邊生活同d親戚而都係家個到住緊

個到*

原來係多左個家字

眼殘